十年又過去 舉止仍像少女

你跟我每夜仍聚聚 到夢裡追。。。
分左手6年喇，又夢到你喇，每隔幾個月都會夢到你，現實世界從來都未見過，唔知係咪平行世界既我地一齊番呢

會呀 繼續發夢啦